[一段影片告訴你] IU在南韓國民的統治力

hi

cuteness

IU真係痴撚線

Jennie>IU

見到global同dudududu就知道可以慳返啖氣

iu我waifu